# Concurrency Course

_"You don't have to be an engineer to be a racing driver, but you do have to have Mechanical Sympathy"_ – Jackie Stewart, racing driver

---

## Правила

При форке репозитория для решения задач делайте его приватным! Не выкладывайте решения задач в открытом доступе!

Спасибо ❤️

## Ссылки

- [Awesome Concurrency](https://gitlab.com/Lipovsky/awesome-concurrency)
- [Репозитории с примерами](https://gitlab.com/l2288)

## Инструкции

1) [Начало работы](docs/setup.md)
2) [Как сдавать задачи](docs/ci.md)
3) [Про Twist](docs/twist.md)

## Навигация

- [Задачи](/tasks)
- [Дедлайны](/deadlines)
- [Manytask](http://concurrency-course.cc/)
- [Результаты](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1jwIqnhV3L_q186vciDA0MwO9iam-swf7KnUgaf28aRk/edit?usp=sharing)

## Библиотеки

- [Twist](https://gitlab.com/Lipovsky/twist) – фреймворк для тестирования конкурентного кода
- [Wheels](https://gitlab.com/Lipovsky/wheels) – библиотека общих компонент

